屌，真係好憎d 人講 touch wood

touch 你老母 wood 咩
惦舊木？
關撚事？
有典故又點？大晒？
根本惦舊木就唔撚make sense
成班盲跟風
真係on99

大吉利是又點睇?
大吉同利是又有乜關係?

Touch wood

thank you

睇錯 torch wood 入黎

touch wood 呢句野
女人講得最多
其次係m男 ／gay 男 都成日講

我敢講
正正常常既男人唔會用呢d 咁柒又唔make sense 既諺言
touch 你老母 wood咩

擔屎唔偷食
蝦我膝頭哥唔食辣椒醬
呢啲好make sense ?

諺語講慣就講架啦 咁都有得屌

knock on wood

摸木